係倫敦開間甜店鋪or食品鋪有無得諗

如題 有無手足有英國創業經驗可以分享下

可以呀

開間pub但係賣中式糖水